新紐科技(9600) 破處苦主討論區

*新紐科技(9600)公開發售已超額幾十倍*

該股預期2021年1月5日掛牌

要等好耐

All in

幾多個B好??

請問咩係b?

跟偉哥搵食，抽！

週圍都冇孖額，咁快就爆幾十倍，請問邊度仲有得孖？

抽中，先講輸， 超熱門呢隻。

真。等到出年

抽咗兩隻B頭同A頭

B飛要成4千蚊息

等緊銀行開唔開孖